文宣做下野

【文宣核彈】搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

[重Post] 話說我地花左兩個月時間, 睇左過百條片, 終於
我地製作左文宣核彈, 係 270 頁黑警濫權獨立調查報告

但係咁岩撞正連登熄登,
無咩人推, 幾日過千正評都無
我好灰, 但我唔會放棄
唯有硬著頭皮, 開新 Post 推多次
同法律港女一樣, 我地會做實事,
[size=6]依家搞緊英文翻譯, 然後就會製作文宣, 推向國際, 推向全世界
到時係聯合國好, 海牙好, 紐倫堡好, 美國國會, 英國國會, 歐盟
全部都係我地射程範圍
但係真係要大家廣傳, 所以希望大家真係唔好俾呢個POST 沉
好多人睇到唔訓覺, 工都辭埋, 甚至要抑鬱睇精神科
大家都係想香港贏, 香港人贏, 所以唔該唔好等我地心血白費

中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

同埋！！！極重要
英文版好快就會係連登／ＴＷＩＴＴＥＲ／ＦＢ流出！！！

SOURCE:LIHKG

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推